分化撚唔好再搞義士後面！！！

大家同心守往義士後面！！！

團結

致70後